乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢賣名牌換新衫(7)

花生整合乞衣無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢賣名牌換新衫(4)

屎盤大話整合乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢賣名牌換新衫(5)

[black]上回提到:[/black]
出現唯一一個護屎手 仲題左幾隻字鼓勵屎盤

乞衣無恥kol SPOOM CHAN昆followers 錢買名牌換新衫 (7)

Lm!!!!!!!

辛苦你開post

你今日舉報咗未？

Spoon Chan ( @khengchan_ @spoon.dotcom) 係網上好多黑歷史，昆followers錢，又抄襲其他KOL扮自創，以後搵Spoon Chan 賣廣告嘅商户我一律唔會幫襯，罷買！

#印尼 #混血兒 #華人 #昆錢 #乞兒 #KOL#高價 #丐幫 #幫主 #垃圾 #beautyblogger #begger #beggar #hkkol #youtube #youtuber #hk #陳庚佑 #欺凌 #抄襲 #扮自創 #Influencer #chanel #dior #ysl #benefit #innisfree #shu #beauty #ugly

開到7
屎盤

推啊

LM!!!!!!!!

d英文

估下屎盤會幾時忍唔到再係IG浦頭
定矮屎duck duck會幾時出現試下再spin

Lm

終於等到7

7了

輕輕一推

推到spoon變真乞兒

集中推呢個阿

LM!! 推!!

推到佢又出黎

再推

集中推第二個啦

Push

黃絲：『最近我地好似行錯左少少路。』

推呢個

LM

點解佢仲未收皮

pish

pushhh

push

推

瞓醒再輕輕一推
之前6個post都好精彩

PUSH

不如集中push一個po…

老泥妹係咁del ig po,今次佢堅劣

佢del左咩po btw, 集中推另一個po阿

另一個post多啲人 但打錯spoon個名

你今日舉報咗未

BE 新post

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

咁快沉左好想屎盤收皮